林鄭想辭職，就要先搞掂警權過大既問題！

若果唔係根本無人接手！
其實佢搞得掂警權既問題，
都可以話係德政，就算留任
市民大部份都會接受

警察有好多中聯辦既人
話整就整咩

唔信 佢好打得 唔會認輸